我留意左好耐，連登真係好多痴線佬

1. 奶波魔

真人應該好撚窮日日起籠屋入面出post。

2. 老納

自以為幽默既傻撚。

3. 老貓再世

失業IT廢中。

4 肥絲大隻
正宗垃圾廢物過街老鼠

無人識你咁撚慘呀？ 幫下你手

笑撚死 贏左個柒頭域就係威係勢
條傻閪巡樓未

咁樓主呢